十月一號好似有和理塞5.0

與其爭拗五區定港島
不如做左 D可以做嘅野先

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

推

遍地開花爆黨鐵 塞沙馬 塞機場 港島打Boss

Tui

十月一號真正嘅任務目標係
需要張貼一張性器官圖片才能解鎖